點樣可以忘記一個人嘅電話號碼？

過咗八年都重好記得個電話號碼
好想忘記佢